毒撚自閉TG GROUP

咩人都歡迎

無活動，純鳩吹

唔洗好多野講，就算潛水也可

推一推先

自閉就咪開group啦

I am in

一齊唔出聲不知幾過引

各位唔洗怕醜

新Link

推下先